---
title: "Мобильные пословицы"
date: 2019-02-07T13:02:00+03:00
tags: ["itfun", "mobile"]
---

Давно я что-то ничего не писал. Вот вам мобильные пословицы:

<!--more-->

- Семь раз скачай – один установи
- Траффик приходит во время сети
- В Android хорошо, а в iOS лучше
- Любишь iOS, люби и iTunes
- Глаза боятся, а руки Android покупают
- Дарёному Android в экран не смотрят
- Кредит на iPhone платежом красен
- За скидочными айфонами погонишься ‒ ни одного не купишь
- Готовь Тамтам летом, а Телегу зимой